試過同一時間有幾多個人係一間車度講電話

啱啱搭小巴 同一時間有六個人一齊講電話
好有街市feel 好好笑

善心打破零回覆

睇字都覺得嘈